玩股唔識媽咪麵，便稱英雄也枉然

估唔到媽咪麵可以將TSLA升20蚊